外國人問到佢地可以為我地做咩

趁住林卓廷條片新鮮出爐
我地更加要大力文宣，叫外國人一齊企出黎指證呢個惡魔政權
五大訴求要keep住
但同時除左請求人道救援，都應該要求英美兩國軍事界入
因為香港既獨有歷史同國際地位，要強調香港不應受制於中國，證明外國係有權界入

更要強調CCP同isis無異
值得被人權國家清除

請佢地幫手喺外國做文宣

is nazi, chinazi

叫哂啲外國人黎831遊行

要將唔同語言既文宣放到上唔同國家上面既sns
叫埋外國youtuber幫下手講下就最好

距離831仲有10日
各位手足一定要快馬加鞭

杯葛made in chi na既所有野

我地嗌我地既口號只係俾到本地人知
但外國人唔知佢地可以為我地做d咩
我地一定要俾suggestions外國人幫手做

排9支那

push

多元發展 各有各做

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

一齊入黎集思廣益呀！！

同佢講 盡可能抵制中國貨先
加埋幫幫手retweet D 新資料比自己識既人

This is a war against civilian by the regime
HK police headshot first-aider, it's a war crime!
HK police cooperate with gangsters to do terrorism
We need international peacekeeping force for security

一路抵制一路搞遊行

同人宣傳中國罪行，例如集中營。
抵制中國，包括中國製造。
絕不投親中政黨

10月1日都要
要帶埋自己國家既旗
旗海

Boycott China
Don't buy Made in China Products - especially Huawei Mobiles, Lenovo Laptops and computers.
Sell all China Stocks and ETFs
Don't keep any RMB

1/10全球反共遊行

要全球性全面地杯葛中國

加上加拿大單野 一定要拉埋加拿大幫手！！！！！！
勢在必行！！！！

向香港發出旅警
制定黑名單禁止香港官員/公務員入境
經濟制裁
向高級食用品(車/酒/高級食材)加徵嚴厲稅項

叫佢地幫手白宮聯署

啲聯署成日唔夠人

聯署唔夠
要去埋各大外國社文平台宣傳外國人可以為香港人而做既事

準備軍火，支援兵

我驚香港真係會變戰場

如果係美國人就寫信俾佢地既senators/representatives 支持人權法案

如果唔係 就可以寄d黑警濫暴既證據俾人道組織 叫佢地強烈譴責

重點唔係要俾外國知香港發生咩事咁簡單呀
係要俾外國知道佢地可以做到d咩同埋有咩係我地最想佢地為我地而做

讉責唔夠力呀
一定要係concrete action
concretely stand with hong kong
not mentally stand with hong kong

軍火? 傭兵?

我用咁既字眼一定係有原因架 國際法庭都冇資格幫 其他細機構仔老實講做唔到乜 人道支援仲可以有醫療船 無國界醫生果d既 叫佢地寫信派多d黎幫傷者囉

pressure your government to exercise sanctions on China

驅逐所有大陸人離境，凍結資產

禁止popo以及其家屬入境西方國家

721 811 820

在世界各地發起10月1聲援香港遊行

其實國際組織係咪真係做唔到d咩實際行動

推

收重稅，取消所有對大陸人既福利，取消集會同言論自由
咁愛國就要去到外國都過住中共管治下既生活

They can help celebrate the National Day

如果10月1日可以有個全球性既示威……

如果10月1日可以有個全球性既示威……

十月一日 全球反共大遊行！！！

幫手搞!

BoycottChineseGoods
BoycottMulan

Write to your representatives, implore them to move to sanction the CCP.

Regulate Chinese immigration through tighter background check, particularly those with CCP connections.

要求外國制裁中國！！！
外國大多民選政府會聽人民講

同自己政府講 調整對華政策？

10月1號黎個全球反共集會

姐係經濟制裁同限制移民？

參與杯葛中國貨
第一要杯屎為同其他手機商
反對屎為5g
講清楚咁唔只幫香港
係保護佢哋國家

其他野都盡量唔要中資貨物

佢可以呼籲其他國家經濟上制裁同停止槍械出口之外 真係冇牙老虎一隻 因為係冇任何法律保障

痴乸線

69 612 613 614 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813 814 816 817 818

外國文宣 好簡單

Support and speak up for hk ppl please

但明明中共不停咁用各種手段去侵略他國財產
點解其他國家唔可以一齊企出黎

美國大佬做 其他國家可能會效仿 人地始終關心自己國家內政多d既

加拿大澳洲啲樓比蝗國人炒貴晒，幫佢地話晒比全世界既人知

人面辨識
社會信用

要點醒其他國家知 其實佢地都係身受其害

每個人一齊關心自己國家內政中方不得粗暴干涉，説三道四
① 去信要求國家徹查中國海外資產
② 去信要求國家徹查持外藉既中方官員家人是否從事間諜活動
③ 去信大學要求檢視留學生政策，大部份留學生均為黨員，認為中國留學生有從事間諜活動
④ 去信要求國家徹查孔子學院，其他鄉親會，中國商會是否為間諜活動基地
⑤ 幫手查自己國家有咩公司已經奶緊共/放咗中共既人，公告天下，除咗抵制made in China，更要抵制體制內既賣國賊
⑥ 去信要求FBI CIA 徹查Google 除咗 Project Dragonfly 有無同中方有其他合作計劃，據PayPal 共同創辦人 Peter Thiel 所言， Google 可能有用 Deepmind 同中方發展人工智能，而Deepmind 又曾經同美國軍方合作過，可能有洩露國家機密既嫌疑，若為真，其行為屬叛國罪

ChiNazi

去推推推

Do not purchase any Chinese products

去支化

Push

呼籲多D外國KOL幫手spread
表明香港警察係恐怖組織

推動英國劃地成立新香港自治區
將支持民主自己等普世價值既香港人移民去自治區 不出廿年香港就會重新
大部分支持民主自由既香港人都係高學歷 高質素